689果招其實應該拎返嚟對付CCTVB

CY Leung Facebook, 24 March 2019

「Boycotting Advertisers
恥與為伍 - 美國廣告商杯葛媒體的行動

廣告商因為立場或評論內容杯葛媒體，在外國自由社會例子多多。大家可以上網用“boycotting advertisers” 就可以搜尋到一系列在西方英語國家的杯葛行動，包括針對指定媒體的杯葛行動。

在美國，Fox News（霍士新聞電視台）的一個時事節目主持人Tucker Carlson在節目上表示 “immigration makes America dirtier” （移民令美國更骯髒）。 在隨後的幾個星期，電視台就丟了26個廣告商。」

大家比較一下吧，CCTVB嘅種種惡行比起美國電視節目主持人說「移民令美國更骯髒」，哪個更需要杯葛？

廣告商是商人，但消費者完全可以制約商人的行為，因為沒有一種商品或服務是不可以被替代的。商人的決定不僅是「商業決定」，商人也有社會責任，包括不滋養不支持衝擊道德底線的不良媒體，這也是「良禽擇木而棲」的一種，是「恥與為伍」的體現。

香港諸君，請你們也在「恥與為伍」四個大字下好好反省。

689自己一條友都可以玩咁多日，我地咁多人每人記低一節廣告時間都已經得啦

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

淨係每日整個summary放喺自己Facebook（好似689咁）都已經夠啦